[
    {
        "randomId": 392
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kakwica kakwigarika akambari ka Matene",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Agahwa mu rwondo",
            "option_4": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "correct_answer": "Agahwa mu rwondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kabatama i Bukoma",
            "option_1": "Akagata mu rwobo",
            "option_2": "Inka mu mpinga",
            "option_3": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "option_4": "Umwungange",
            "correct_answer": "Akagata mu rwobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirarupfu aradehesheje",
            "option_1": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_2": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_3": "Urubumbiro; itongo",
            "option_4": "Agatonyanga",
            "correct_answer": "Icyiyoni mu isoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Birasa ntibitana",
            "option_1": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_2": "Amabondo y'ihene",
            "option_3": "Ishavu",
            "option_4": "Intasya",
            "correct_answer": "Amabondo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera Imana y'ishyanga ibagira mu ishyamba",
            "option_1": "Gusitara ku ibuye",
            "option_2": "Intore n'amata",
            "option_3": "Agahinda ku murima",
            "option_4": "Urutare rwo mu nzira",
            "correct_answer": "Agahinda ku murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Dupfyunye tudupfyunyike bene urugo bataraza",
            "option_1": "Inkombe n'uruzi",
            "option_2": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_3": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "option_4": "Akayuki",
            "correct_answer": "Udukongorwa tw'imisigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karabambaje kiradandaje",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Ingingi z'amasaka",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dore ibyo bigutu bya so ngo birarenga urugo",
            "option_1": "Umukenke",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Igitabo cy'umusoro",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mvumbuye inyamaswa itagira umurizo",
            "option_1": "Ubuhuzu mu bitugu; inkota mu bitugu",
            "option_2": "Intosho",
            "option_3": "Amashaza ku rujyo",
            "option_4": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera Nyamuniga wa Muko",
            "option_1": "Uruho",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Ikinyoro cy'umusaza"
        }
    }
]